望下烏克蘭革命 再望下香港嘅革命

岩岩睇左呢套記錄片 發覺同香港嘅情況好似
由和平示威到警察濫權再同黑幫合作
完全同而家嘅情況一樣
人地最後仲要開埋槍殺平民
但佢地完全冇避冇逃走 反而用自己嘅恐懼化成民憤去抗爭 最後佢地成功迫到個垃圾總統落台
香港人 我唔知呢場仗我地會唔會贏
不過只要撐落去 仍會有一絲嘅希望
大家有時間真心想你地睇下呢套片

加油香港人！

睇過，情況係有d似
但只可以話香港人未到用生命換取自由既決心，可能真係差一熗

但堅持信念繼續走落去
一定有希望

香港人齊上齊落！一齊加油！

推

推比其他人睇下

前提係人地有軍隊默許
但香港冇

人地嗰啲堅係革命，香港最多叫公民抗命，遊行示威

已經開左槍啦

用實彈可能獨立咗

美軍

一陣7點元朗西鐵站啊

香港人又唔敢殺人又驚被人殺,同烏克蘭人比唔會覺得羞恥?

push

係，希望抗拒勇武嘅人睇一睇
6條命
兩隻眼
幾百個手足
仲有個插緊喉
死黑警，你還一世都還唔起

我地今次有美國做support

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

烏克蘭出埋狙擊手殺民眾
我地要珍惜依次機會爭取民主自由

佢地仲要實彈一槍一槍打落去

你叫班人唔好再阻住哂先啦
次次有人保護對家賣隊友點玩

未有一箱軍火一個美軍踩入黎你都唔好當佢真係幫緊香港

普京係後面干預

今次莫斯科又係咁

出元朗之前不妨睇一睇

堅持信念

今晚元朗見

係 邊個唔走殺邊個 所以我地真係要珍惜 實彈比橡膠子彈恐怖得多了

烏克蘭對俄羅斯地位
同香港對中共地位差咁遠 邊有得比

不如搵次反抗 唔好走咁快

唔係話潑冷水
但香港人要趕尾班車走

要真誠面對分別

香港真係唔太feel到個革命感

This documentary totally inspired me

(我P牌仔, 借個位貼POST. 如果同意既話, 幫我另發新POST.)
中共玩分化, 對家出招前講定, 大家要有心理準備. 同我睇晒佢.
佢靠文攻武嚇, 嚇唔走和理非, 分化唔到勇武, 所以, 下一步係階段性妥協
首先係五大訴求, 會用似是擬非既方案, 五個入面實現兩個, 收唔收貨丫?
五個入面實現三個, 收唔收貨啊? 我成立調查會, 亦放走義士, 條例撤回, 收唔收貨丫?

呢個時候, 一定會有人想收貨, 尤其係年紀偏大既和理非, 猶其係對警察不滿既嗰一班街坊.
佢地未必會明白真普選既意義, 可能仲有人相信政府成立既調查委員會真係可以撥亂反正.
可能會有人相信義士放走左就無事. 其實, 以共產黨既尿性, 每一條佢都唔會實現, 呃住你先,
但想用利益化走我地既支持者, 逐步孤立. 統戰, 就係中共最常見亦最大效既手段.

所以, 我地既五大訴求, 要往前一步進化, 將五大訴求既理念歸一, 就係追求『公義公平公正』.
我地連登仔當然明白五大訴求背後既理念, 但街外人唔明. 仲有好多人會用昔日既準則去睇五大訴求.

我舉個例: 釋放義士, 同獨立調查委員會, 兩個要求係對立. 警察要查, 示威者唔查, 咩道理?
骨子裏大家已經唔相信義士被查係會受到公平審判, 呢樣連登仔好清楚, 但街外人唔清楚.
要同佢地講到明, 政府失信, 信佢唔過.

再舉個例: 你求普選又點? 普選左市民有飯食啊?
答: 你唔普選, 由中央任命既政府, 你點相信佢地既委員會唔會自己人查自己人? 你點相信政府唔會再推送中條例? 只有由市民普選出黎既政府先會順應民意, 由民選出黎既政府先可以獨立調查.

五大訴求, 骨子裏係為左追求更高層次既野, 但淺藍至深藍, 甚至部份淺黃都未必能夠明白.
當去到政府階段性妥協, 佢地好可能會縮沙, 叫我地收貨就算.

所以我地要喺呢件事發生之前, 先講明五大訴求係互為椅角, 是旦少一樣個社會都會崩潰.
敵人已經行前一步, 我地要制敵先機, 先封左對方既進擊之路, 以免階段性分化喺我地之間出現.

文宣組, 拜託了.

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

屌! 我都唔撚明啲人呢一刻叫佢落台未益撚咗佢!
要佢搞掂啲野後再比人捉佢上海牙 再遊街比人獨打 同入毒氣室 又吾好比佢死 錦至啱!

將部戲放番落香港 反對派領袖會係邊個人/黨/組織？定係大家覺得無？

係
人地有據點
香港人仲驚緊比狗逐個逐個拉

香港人必睇記錄片之一

撐住啊!

佢地最尾有 烏克蘭軍隊支持，個總統先要走佬

聽講英國電視台有意來港拍到港版

冇大台！放映會有得諗

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

831週末唔駛趕尾班車

太多左膠、散水黨

呢套講左要睇好耐啦

啱，始終亞洲人呢個人種攻擊性唔高，同埋比較溫順
如果好似黑人咁嘅性格，真係一拳一隻黑警

抗爭六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力，但互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不要被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

睇埋逆權司機

一步一步黎啦，烏克蘭一開始都係和理非

係咪應該反返次 次次挨打 比人拉完打完又散水 功效好似唔係好大

始終難比較 烏克蘭係主權國家 香港只有傀儡政府

齊上齊落

據點結局就係六四，一攻破就無

係幾似，仲有黑社會果啲，條片好似冇講過

香港人一定要睇

話你on9怕你嬲

咁個六個烈士係咩

有前軍人教基本combat

我覺得前線要自己傾掂數，搵個時間一齊叫衝，加速向前推，咁樣先可以打出士氣，咁多次示威好似得元朗先有咁嘅場面。
最好就係黑警未上mask同埋hea緊嘅時候，不過真係要實行就睇前線。要衝嘅話我都會跟

條片係搵啲有利益乜都肯做嘅人混入示威者當中 又殺又幫差佬 (應該

屋企人上星期先睇完
正

冷氣軍師話香港人唔敢用生命值硬接？

唔該你係屌人或者質疑人之前
問心果句，你自己係咪都得先？

香港始終要靠外國勢力

但願大家唔駛用生命去換自由

唔好咁講
每位前線嘅手足都係用佢地嘅生命去博所有人嘅自由
條片係話啲黑警鳩開一槍扮示威者開嘅，之後就開始屠殺
不過你講得岩，唔好聽講句，喚醒更多香港人嘅可能係一槍

最後一步 係勇武直接話同政府開戰 另外佢地死左成百個人 好難突破依個關口
不過我想講 佢地都有玩麻包袋

真係要齊心 有人衝有人唔衝仲大獲 送頭

香港唔會去到呢個地步，香港人太矜貴，太多野可以輸

最撚驚係衝到一半d人停曬

香港自己人俾狗拉都只係圍住嗌放人放人，玩條撚

程度唔同 始終佢都半個戰鬥民族
但係個flow係一樣 唔知個結局會唔會都係一樣

人地個總統落台就解決
但就算林病落台 後面仲有支共
真係難好多

戇鳩，香港大把人 手渣幾層樓
有汽油彈 係所有與論都會支持警察開槍
和你飛係 最好手法

無netflix
套片有無實體碟?

仲有大把人話太平盛世搞咩革命
唔立廿三條拉唔到班搞事人

條路仲遠

因為香港唔係搞緊革命

你地可能認為新世代革命，用和理非係可行的。ummm......西方國家就可能得
因為依家我地面對既係共產黨！

話雖如此，又有邊個人會願意食一槍，又或者有邊個真係想見到曾經風雨同路嘅手足食呢一槍

五大訴求缺－不可

而我地既敵人係中共

有睇！有冇得搞放映會？尤其係金鐘和理非嗰啲。總好過聽啲人上台訴心聲圍爐

普京幾時死 真心問

Heung Kong yan !!!!!!

再加上烏克蘭革命有不少軍人及警察倒戈。勇武力量真係遠比香港人大。
不過香港人勁就勁在和理非，文宣世界第一

口爆火焰炮有邊個唔識

今日元朗 明日香港

堅持落去 同佢鬥長命

香港人一向都係效益主義，所以先會話值唔值
個真心希望香港人唔需要去到用命去換
始終對手如日方中，鬥長命好過而家死

agree

好似有人搞緊 但會唔會有版權問題

政府一早知你班垃圾無種喇
最叻就係整埋啲19 Meme
日日睇實警方記者會自娛笑條做戲嘅警犬
出到去 衝一野就全部四散
而家警犬士氣根本高到無得再高
出親來都有啲免費打柒人
真係抵你班黃皮豬做奴隸

烏克蘭係全國抗爭
我地香港，睇下d要番工既港豬

香港革命係仲有幾萬人J緊假波狗

大家出元朗未啊

應該冇 但係youtube有縮細版 search 烏克蘭 自由之戰就搵到

香港人要進化成戰爭民族

又唔係收錢⋯⋯利申唔識

thanks!

呢個認同
大部分人既意志未去到呢個位
我自己都係。

當然黑警武力提升，大吉利是講句真係有手足因爲黑警而死，相信到時個團火去到呢個位都未定

同埋烏克蘭當時其中一個轉捩點係有一部分黑警變節，身為市民抗爭者因而真係有武器，而唔係而家大家拎住既鐳射筆

諗起台灣就黎無左民主
我都覺得好灰

自殺同被殺個性質 唔同
你可以睇翻 721個晚 連登係過萬正評想入元朗燒村 811個女fa 比人爆眼 個晚又係大量殺狗言論 但自殺個陣屌既係政府 所以就算黑心講句 差一槍就真係差一槍 雖然我唔想有人死 但個爆發點應該會係鋪天蓋地咁沖出黎

你搵埋印度出黎比呀嘛

軍權就係一切
Sir this way

同埋條片唔短 未必有人有心機睇晒

搵埋日本，韓國出黎

14年都有

香港都可以係革命 只不過係一種新形式
香港人既革命模式 全世界都睇緊呢種模式會唔會成功 低暴力既革命唔代表唔係革命 只不過我認同而家未去到革命位 每個人仲係處於生活模式 一無行動時就正常生活返工食同玩 真係工都唔返全職文宣既應該都有 呢種人值得稱為革命

我都覺

版權

你放心 佢出實彈我第一個出嚟幫你哋擋 想死好耐但係我想死得有意義啲

唔識經濟野可唔可以講黎聽下

分別係林奠有中共

香港人未輸到冇工開冇飯食，所以好多港豬同藍絲

824觀塘區遊行
主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場 零碳天地解散

公海：
資訊發佈：
文宣:

其實用黑幫嚟打人，警黑合作基本上個個獨裁政府都有㗎啦，我哋冇得避

前日睇左
我好期待香港人可以進化到咁

反而幾想知烏克蘭個革命會唔會都有班藍絲撐政府

推
821
823
824
825

好多相同
但 抗命心差太遠

如果今次革命真係要食子彈先可以救到香港
我諗我會願意

g持
幫你正評補血

你估香港克警唔想咩

同我即刻出元朗呀
毋忘721
放工即刻去呀

而家個戰場仲有TWITTER 戰..

唔好俾大陸D 五毛一直LEAD 住.

拎都唔敢拎黎比較一隻狗衝埋黎，一百個港人跑走啦，有時遊行聽到人叫時代革命都唔敢跟住叫，叫下還眼，釋放示威人士咪算

人地仲叫民選，雖然第一次出千，但第二次都選出到佢
香港好唔同

香港情況好特殊 自己冇主權 面對既係21世紀最大獨裁國

失業率未夠高
人仲可以生存,唔會同你攞命搏
你解決到呢個關口先講升級

但佢地本身就係獨立國家

人哋幾十日出嚟無返過屋企打足幾十日
你同人比

藍絲太多
戰線太多

true...除非去到文革咁啲人要食樹皮渡日先會同你搵命搏

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

香港人凹水慣，自利慣，可能要香港沉淪飯都冇得食先會出嚟死過

同香港唔似喎 烏克蘭嚴峻好多 香港宜家叫遊行示威 未去到革命既level

1. 警察比香港警察殘暴100倍（放火燒革命據地,大廈，入醫療中心 破壞d 救人物資，近距離射醫生唔俾佢救人，後期真彈殺人，最癲係有sniper, 逐個殺...好多人救緊人既時候俾sniper殺左）

2. 烏克蘭人係死士mode, 用個盾守子彈同sniper, 俾警察圍晒都唔走，放火燒野做buffer,死守到第二朝， 冇一個人走。香港既話一出火 就俾人淋熄同割席 屌到仆街

3. 烏克蘭人係民選總理 人民作主既意識強好多 最後係set deadline聽朝10點唔落台就全面進攻，總理收唔到科走佬去russia搵庇護 國會先可以接手宣佈收皮 香港就算林鄭落台 中共都會接手繼續強硬

4. 有退休軍人教d 示威者用盾同揮棍，自衛... 人地有training

5. 政府癲到即日通過獨裁政策， e.g. 出街示威唔俾戴頭盔，可以決定俾唔俾你上網... 係公路度截停d車 捉d人去打 打爛架車，唔俾d示威者返屋企...白色恐怖程度係香港既20倍

6. 烏克蘭死左125人 幾千人受傷先換到自由。香港未有人死 唔計義士自殺嗰d

放火掟磚爆玻璃
港獨
時代革命
算唔算？

好撚大分別呀
香港係一個城市仔嚟咋
對抗緊嘅係第二大經濟體、最大極權
烏克蘭係一個國家
佢推翻政府可以自己立
喺香港，你炸撚鳩咗成棟政總、狗總、支那辦，支那都可以有源源不斷嘅傀儡落嚟
左手專心搞香港，右手繼續賣嘢收西方錢，把口就一直propaganda叫自己海量流氓落香港打人、斬人

強烈建議大家睇下，佢地一開始都係和理非嘉年華咁，政府當佢地冇到，軍警武力清場。

到左威脅政府唔回應就武力佔領議會，總統先著草，政府先正式跪低，承諾會舉行大選，成場運動死傷嚴重，先掙取到改變嘅機會。

而家係革命呀，仲妄想和理非政府會驚你？仲等外國救？

唔好咁天真好唔好？

但係人地冇中共

民憤？ 會比人話唔好比憤怒 仇恨支配呀

Pish

仲差一樣
唔夠烏克蘭窮

烏克蘭人民話總統唔落台就進攻總統府，下一日即刻坐直昇機走
香港人冇話要拖林病出黎吊打，
佢緊係厚面皮唔回應
香港人唔識玩

sad but ture
比著外國，真係一早拎武器同政府死過，仲同你係度和理非講咁多野

如果要比喻可能係：

烏克蘭人lv 60 vs 政府 lv 40
香港人lv 10 vs 中共 lv 90

根本唔同lv, 所以唔好成日話香港同烏克蘭似...

香港多有錢人咁多 唔會啦

問題係我地後面大boss係中共
認真要去到ww程度先可以支爆
灰啲講唔太相信係支那唔爆情況下達成所有訴求

同意
事件係有相似之處，但政局好撚大分別。
香港處境似加泰隆尼亞多啲。

察電啦

五大訴求，缺一不可
香港加油啊

咪撚中二病啦
香港說算炸撚鳩咗成棟政總、狗總、支那辦
支那一樣可以左手專心搞鳩香港，遙控指揮無限量嘅香港狗、武警落嚟搞鳩你，右手繼續賣嘢收西方錢，把口再煽動啲流氓落香港日日打人、斬人，香港政權都唔會有一絲動搖
香港同烏克蘭情況根本冇得比較

咁多位巴絲望清楚啲先。。。

人哋烏克蘭係一個國家，人民有服兵役有受軍事訓練

假如真係內戰，基本補給，醫療，兵器，人員都可以補充

請問以上有邊一點我哋有？

前線義士真係寫哂遺書咁都叫冇？

睇過 條片當中烏克蘭政府既做法同依家港共一模一樣
但好可悲既係烏克蘭既抗爭者好多都係成年人 亦長期佔據咗廣場令到有個類似指揮中心咁 反觀我地仍然只靠有限度既渠道
不過唔知當時烏克蘭有無好似香港咁既藍絲仲要反罵返示威者影響民生
同埋人地出催淚彈 橡膠子彈 示威者已經用緊汽油彈 燒車肽 香港人真係太善良

Push

如果機場支.38開左...
我諗可以撥定款起浩園二期

自殺我認為係懦弱

香港人麻包袋講左成個月都未做啦

你覺得警察有心打爆first aid隻眼？
佢地根本冇能力控制自己，打死人係唔出奇

情況唔同，如果我地而家係原本準備緊入英，但比柒婆過左棟變返留中國，我估香港都可以咁大規模革命。

個政權係咩人手上已經冇得類比
啲唔知中二病定係三毛煽動武力升級
鄧話咩唔靠外國
完全唔明白香港個政權唔喺香港
你武力升級升條毛，對象係邊到先得㗎？
人地打仗都唔係亂放炮，人地係集中攻啲有戰略價值、指揮重心嘅嘢
香港擺明冇權力重心，支那可以搖遠指揮無限量嘅武力落香港同你玩人頭換人頭，你唔可以正中核心，香港一定死快啲嗰個

巴打坐咗幾耐

係，本身國家窮 底線當然可以盡d
香港人還需要時間
有麻包袋既就可以加快

香港人個底線好低

所以話黑警到而家未搞出人命只係好運

唔似

有樣嘢好唔同，烏克蘭最高武力的軍隊冇出動。香港克警後面仲有解放軍。

有錢人革命

中乜撚野二病
焦土派呀
林病咁柒雜種都唔比佢落台 就係要面
你威脅佢安全迫佢落台、就係落佢面
迫佢出新招，好可能就係老解
咁就可以戒嚴，全部係屋企
等香港經濟停滯連帶支爆

無忘721 811

香港人太高貴，唔肯犧牲自己。
但我早已預備，如果真係要有人受一槍，我都唔介意個個係我。

全民健身都未做到

一時諗唔開姐 絕對唔會係懦弱
一個人要鼓起好大勇氣 先至可以自殺

差一槍 諗起伊修巴爾內戰

攬炒！啪啪啪
攬炒！啪啪啪

最撚仆街係港共背後有個支共
單計3萬隻警渣 晨撚早就收鳩咗皮
香港一早解放咗啦

呢一槍如果真係開左會決定香港生死，一贏全贏，一輸全輸，好兩極
香港人係冇血性係怕死既就會冇人再出黎行
又或者係呢一槍激起左香港人既血性
我就覺得悲觀少少，因為身邊所有人都係好貪生怕死

未驚過啦

你依啲係自殘
唔係焦土
個政權唔撚喺香港到
你攻乜撚
佢一招ko你啦
放軟手腳，等你自己玩到夠，之後再搵機會一次出嚟捉人，你一定冇可能24/7精神長期勇武，燒嘢放核彈都炸唔到24/7啦
811咪噉囉
得你玩夠就一網打盡
落面？佢搞得掂你咪唔落面囉

香港死 中共一齊死
香港機場唔係春袋， 香港經濟體本身就係中共個春袋
唔係佢一早放左老解黎重演天安門

Trump都唔會咁好心加把口黎「幫香港」
佢只係想揸住中共個春袋

貪生怕死同好多都有後路
但呢兩個月都令我覺得其實香港人都唔係咁自私自利嘅人 都有良知有醒覺嘅一日

721

人地係老幼不分都出黎上前線
我地大部分上前線都係後生
香港人，仲要依賴班後生到幾時？？？
成日話支持後生，辛苦晒blablabla
其實最應該走到最前就係班中年人！

驚有啲人一開槍 全部唔敢再出返嚟

香港人始終冇當過兵，真係差好遠，好多地方嘅革命成功嘅國家嘅共通點都係有得服兵役

你都慢左好多下
但我依然支持你

不過如果咁死 我寧願搵機會麻包袋先

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

勇敢並唔係無所畏懼
勇敢係雖然恐懼，但依然直視恐懼嘅本身
前線手足唔驚催淚彈？唔驚子彈？
唔驚被狗拉，失去自由？
驚，但係佢地依然企係我地前面
呢d就係勇敢
相信香港人可以同烏克蘭人一樣咁勇敢

你唔好再on撚鳩
美國幫都咁都唔名
唔該你問下人先出comment

一早睇左

但我地同烏克蘭唔同 我地面對既除左港共仲有中共

所以香港策略一定係用國際力量
唔好講乜鳩「唔好靠人，要自己武裝革命！」，依啲只係小朋友唔諗嘢或者三毛先會噉講
唔同情況、唔同優勢、劣勢就要唔同策略
冇一個策略係可以用晒喺唔同嘅情況
香港優勢係國際地位，利用自己優勢抗爭有咩問題？點解啲人要推廣自閹？
香港劣勢係政權唔喺本土，敵方有比香港反抗者高好多啲資源同武力，點解啲人要推廣香港人要用自己劣勢嘅嘢同人鬥？

十你老母

首先我會喊死，但係之後會甘於放棄今生既生活為你報仇

［#Eye4HK Campaign 一觸即發］已有名人強勢加盟！今晚八點正，約定大家喺各大社交媒體見，發動全球文宣！！

自由之戰戰

決心係俾敵人迫出嚟嘅

香港 對手 港共、中共
烏克蘭 對手 政府

樓主片都唔放條..好多人應該好似我咁唔知咩畫面當年..

我寫咗篇英文介紹連登比外國人
Welcome to LIHKG, English visitors! (英文po by P牌仔)

係成功左兩年啊 之後 所有年輕人被清算 依家仲黑暗過以前

以死明志 自古以來都有忠臣烈士咁做
並唔係懦弱既表現而係愛國（古代）愛香港

烏克蘭失業率 vs 香港失業率...

pushhh

Netflix版權問題冇得錄片 sorry 不過可以係youtube search 烏克蘭自由之戰 有縮細版

要外國勢力，燒佢後欄 輸出文化 革命

都唔可以咁講架
你記返下，6.9 100萬人，包括有部份可能根本係藍c 中立有錢佬吹雞出黎既，純粹因爲好撚驚送中條例過到。
6.12 之後，其實已經講暫緩，藍c中立有錢既相信應收左貨，因為佢地本質係信任政府，唔覺得政府會反口。
正路6.12 只會少左人，但結果反而係200 萬人。如果單純反送中既，6.9 咁關鍵就出左去啦，但都無。
即係其實有百幾萬人反而係因為被6.12既義士同梁列士既犧牲而激發左走出來。

相信出左麻包袋之後班狗實控制唔到自己用實彈

我都係運動開始後睇，覺得好似，又係用啲普通野防具，只係無營地

睇左！一起努力！絕不放棄！五大訴求，缺一不可！

港豬去到2個月後突然回歸和理非同充滿勝利氣氛
好多人仲呃自己唔係咁
如果再keep多1個月肯定變雨傘2.0

屌人哋肯連屋企都唔要全部人一心向政府向軍隊 睇下香港啲藍 淨係識嫖賭毒但就日日話影響經濟 經濟差關佢哋鬼事 香港有呢啲廢物喺度 通關難道提高一倍

係啵岩岩睇5分鐘個段睇到眼濕.開左實彈?死125咁多小睇新聞既我仲以為烏克蘭戰爭係得近年個克xxx比俄羅斯吞左所以戰爭

當政府與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧之後，一切以會平靜

在此之前 香港人絕不放棄

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

唉。。經濟環境爭太遠

721 811

眼淺既人其實唔岩睇 依加呢個局勢 再加上個種壓力

咁如果再有個一槍 我諗會痴左線道德底線會無限打破

大佬人地本身係戰鬥民族，加上所有人都要接受軍訓既，加上有退伍軍人做實戰指教，點撚樣比呀？唔係個個香港人都天生係戰士架嘛，人地打緊內戰果陣你打緊飛機咋

Glory to Hong Kong !!!!

Glory to the heroes !!!!

任何人都要做好會流血嘅準備，Freedom is not free.

要抱住拆屋頂嘅決心，先開到一扇窗

佢地有冇四分一新移民人口先
我地四分一新移民加四分一港豬

加油！

癱瘓機場，勝利女神的微笑

Exact7ly
但我絕對唔反對任何有能者能夠成功策動到武革，但我唔支持係因為唔會推人去送頭。

up

Support

烏克蘭東部和俄羅斯接讓地區 其實今日都仲打緊
克里米亞又無左
歐盟又入唔到...

睇到最尾 反對派話同總統講好聲 有一個抗爭者上台講 總統唔落台 唔答應佢地既要求 唔會停
反對黨個樣勁無奈

運動開始左一個月多啲我就睇
真心覺得整個過程好似
亦都正正因為佢哋整個過程都冇放棄
先至促使到我即使呢場運動都冇放棄到香港
香港人加油
希望有一日
真正可以放低口罩同大家見面

其實都係想比大家睇佢地果種精神 想令大家團結姐 起碼我地爭取過 最後點我地都係愛香港嘅香港人 有福同享有難同當

香港難打好多。
如果而家香港係獨立國家，林鄭係總統，相信香港咁既情況佢已經落左台。
而家最難係後面仲有個控制緊香港政府既政權。

主要是烏克蘭國會 投票罷免左個總統

當時 烏克蘭 其實都算係一個三權分立既國家
只係個總統特別仆街
但國會 有權罷免總統

睇完我都唔係好明 點解唔清左個據點佢
我絕對相信佢地要清一定清到
依家係講緊唔攻入去 ？

頂住 香港人

係得華人先係咁

上世紀韓國人, 日本人 勇武過好多歐洲人

雨傘革命一樣有據點..........

睇過，我體驗到個分別係

烏克蘭人：每日上街佔街抗議/抗爭

香港人：一陣柔 一陣「半剛」，花式多，以文宣為重；依家打打下開始有人宣傳低士氣、負面嘅post

我想講，無人開post唔代表少左人參加，只不過係多左共識、默契，所以先無一開始抗爭個陣咁多post

香港同烏克蘭前半段係好似 但當擺左上國際層面

我地更似邱吉爾係ww2果時 可以睇埋 darkesthour

我地香港人係水深火熱之中繼續反抗 等待其他人伸出援手

我地一定要堅持到中共倒台為止

其實而家都無咩道德底線架啦
核彈都唔割嗎

唔割姐 不過做唔做得出又係兩回事嘛 講左咁耐麻包袋都未出現

FF少陣
你有無呢個價值令到佢要出兵幫你

對於呢D港豬來講

「還眼」<<都好暴力

相信同道德無關係
係能力問題

都係既 比你計好哂落手個下既心理壓力 一個心軟隨時害死成班兄弟

我一直覺得唔會改變到香港最終變成大陸其中一個普通嘅省命運

但最起碼我哋唔認命

We won’t make it easy for them.

所以香港要成功, 就要連同 新疆, 西藏, 大陸一齊革命先得
令中共不能集中力量鎮壓香港

烏克蘭人真係好勇敢，出實彈都仲會同班黑警軍人死過。而香港就有班人叫勇武收手，反而真真正正出黎檔子彈既勇武派就唔驚

香港係世界上其中一個資本主義最癲既地方，你叫邊個可以掉低手頭上既野同你搞革命？香港而家呢個叫運動，你太睇得起香港人了

加泰有自治權

香港似車臣多D

前提係烏克蘭不嬲都係啲落後地方
官黑呢啲關係習以為常
但香港人慣左有自由有教養，社會廉潔
而家係比中共拉返向後同佢地一齊墮落

最慘係, 家陣香港人 連港警都未打嬴到.........

總係有班左膠叫停又吹風話衝既係鬼

睇埋十年

係咪要打到伊拉克咁先叫幫
on撚9

咁佢地背後都有個普京

兩邊對手都係無底線

香港前線 仲要多數係學生

如果係 地盤佬, 運輸佬 呢D, 都話有機會同警察一戰

人地有軍隊支持，我哋得解放軍咋

有
烏克蘭東部 全部都是俄羅斯移民後代

基本上呢場革
主要是靠烏克蘭西部/中部 既人, 呢班先係真正烏克蘭人

而負責鎮壓既警察, 好多都是由 東部調過來, 所以特別凶狠

當然 但烏克蘭都唔似香港係發展度極高嘅城市
亦唔係國際金融中心或者中國嘅城市
大家加油
每段歷史都不同 我地創造緊新嘅歷史

點同烏克蘭比
我地既敵人咁撚醒一開波已經分化警民 大家已經慢慢針對警察 黑警必死》反對政策

你以為烏克蘭人 係香港果班和理非??

防暴警察 一進攻, 示威者即刻用大量雞尾酒 招呼
點清呀

基本上示威者用雞尾酒既數量, 仲多過警察放催淚彈既數量
只要警察一行前,示威者即刻出雞尾酒

認真，我一直有個疑問
烏克蘭有無捉鬼呢個風氣？
佢地點應對呢個問題？
我都睇左呢套winter on fire
感覺上佢地行動都算快
一齊做完決定，投完票，第日就即刻行動搬路障set 車呔等等
但就無提及「捉鬼」呢回事

定其實係香港先咁鐘意捉鬼

光復香港

可能亞洲人對違抗強權真係走得慢好多
如果普羅大眾對革命既成見無咁重既話
呢場運動當革命黎搞都無咩不可

烏克蘭個轉捩點係之後班示威者威脅搞9總統屋企人，佢先所以先潛逃。

呢個真係中點 佢次次攻其他地方都敗走

雖然 防暴隊 有出 狙擊手, 但數量太小
你可以見到, 大部份 防暴隊 都係用緊 警棍/盾牌 去打示威者

除非烏克蘭政府 好似六四屠殺咁, 出動正規軍, 每名軍人都有一支自動步槍, 咁先有能力鎮壓到

當時主要是總統無權力出動軍隊, 要有國會同意先得
所以總統只能出防暴隊

其實主要原因是 國會 投票罷免總統, 總統先要走佬
上面成班人都錯左

烏克蘭 都算係三權分立國家, 國會 有權罷免總統

都唔係變個省咁小事可能係變/直接送你地去新疆新疆，總知呢鋪堅係無得輸，輸左實要被清算

我地呢次一輸咩都無

香港最大問題係唔識主動進攻

上萬示威者 vs 幾十名警察
如果呢種情況發生在烏克蘭, 下面果班警察應該入哂浩園

哩套片我一路睇一路喊

點解唔麻包呢咁？
完全唔見有人叫唔好喎

問題我地嘅對手係中共 無論軟 硬實力都強好多...

而家冇人阻你衝喎

烏克蘭仲戰爭緊，經濟又差

新聞好似講過有啲狙擊手被示威者捉到有咩下場，唔記得咗有冇殺到

大家要記住
團結先係最大的武器
唔係因為有希望先做
而係有去做先有希望

齊上落

真係要睇

睇咗會明白更多

個班應該係後期既事黎
但前期個班SNIPER全部=速龍小隊/防暴咁

人地唔駛走，因為人地係”交戰”，我地係捱打

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

咁經濟環境又有啲分別既
烏克蘭當時已經迫到絕路

香港比烏克蘭更加困難，蘋果都訪問過個烏克蘭人。

港共背後仲有個中共

烏克蘭妹

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

如果開左呢一槍，我都一定會照岀
不過我都唔敢講香港人係岀定驚

睇緊

兩樣野可以一齊做 無衝突！

好天真

睇下機場post同班左膠點講啦

加油香港人

1.根本而家所有反政府既人都已經有危險，主要睇你住邊區同有幾夜返，荃灣北角被人打既小朋友都係夜返，都唔講返元朗。

2.就算真係成功有麻包隊，
主要根本係個政府仲要唔要面，佢而家始終仲掛名係個國際城市，佢除非預左攬炒預否則點會比你地日日兩邊人大逃殺。拉佢果面人鬆手d，我地果面捉到就死硬咁啫。

唔駛講到下下攞命咁，你見國安記者有幾傷呀？送佢去沖個涼都得架。
唔好想得咁跨張散播恐慌。

但我想講既重點都唔係呢d，我個問題係針對我對上果位發言者既言論問。

求自由之戰線上link

有中文字的please

都係出黑社會殺人 可能真係差未死人

眼見個明報記者傷重成咁真係好痴線😡😡

睇左 好彩既係 我地仲未有人被槍殺
唔好彩既係 一樣都有一個仆街既政府

泰國

人地本身已經係民主制度，民智方面香港冇得同佢比較，最重要係烏克蘭人民團結一致

咁全連登至勇武至勁既師兄你都唔上，咁都無計架

都唔係架 烏克蘭好似都有親俄廢老沉醉蘇聯大國時代 所以同香港真係好似

烏克蘭經濟差，香港國際金融城市，市民心態已經差好遠
唔好再ff可以好似烏克蘭咁
5大訴求爭取到已經要還神還幾代
港毒撚幾時肯醒

一樣係極權政府d黑警
唔明點解一開始就已經有仇恨示威者既諗法

好多人未ready要賠上生命，仲有條底線係到
真心佩服

萬一真係開真槍
希望大家都要堅持

唔係，所以人地自己唔敢上咪叫人都唔好上囉，咁你屌人做咩？

坦白講烏克蘭革命係成功左 但係今日基輔人平均4000蚊港幣一個月.失業率高企

五大訴求 缺人不可

民主革命真係好撚黑暗 極權政府用盡一切陰招去殺/打示威者 垃圾

唔好放棄！

共產黨死哂無用, 要中國人死哂先得

因為中國人一向有種天朝大國既心態
就算中共倒台,中國有民主, 都會選一個希特拉/普京 上台, 繼續欺壓香港 , 西藏

我真心唔希望香港好似烏克蘭咁要死幾十人之後先學識要點反抗暴政

聽聞俄羅斯有派軍人 混入烏克蘭射殺示威者, 但無證據

類似大陸派武警混入港警打示威者咁

最重要是 俄羅斯 大報復, 出兵入侵烏克蘭東部.........

五大訴求 缺一不可
光復香港時代革命

睇咗，點都好撐落去

香港其實都差唔遠...望下呢幾日D新聞就知

香港失業率低到爆, 幾乎人人有工開

同烏克蘭差好遠

所以由第一日已經有心理準備最後要對真槍的了.

不同的是，烏克蘭人有種愛國心，香港人內部分裂好嚴重，絕大部份人都唔係覺得要港獨，只係想爭取真雙普選同一國兩制不走樣

我地要槍。 冇槍冇炮冇人理

要留意就算革命成功，當年佢地仲係近俄羅斯打左場仗。靠曬NATO都死左好多人。

痴線韓國同以前既台灣係對抗強權上面勁到仆街啊

香港人同烏克蘭人個勇氣差得遠

香港人開左槍都唔會反抗

佢哋d 鐵盾 ， 燒灼路障可以學

巴打，其實身邊有學識嘅外國人同喺外國住過耐嘅香港人有樣野唔明，就係佢哋以為依個運動淨係關反送中事。大家手足應該明白唔係咁簡單，所以佢哋所謂中間派表面舉手，但係每次阻到佢都反哂眼。

以上係我依兩個月嘅觀察。

我覺得依家撤唔撤回都未必係重點，重點係要 spin 個 focus 去更高層次嘅目標，就係

追求自由，追求民主

因為我哋對制度失信，依家己經返唔到轉頭，正如你攀山唔會原路落山，好大機會粉身碎骨。

我有啲覺得五大訴求入面有啲小小過時。再繼續講落去未必爭取到游離派支持，反正要明嘅都應該明左。

所以呢個係獨派入唔到屋既其中一大死穴，唔係解決東江水咁簡單，係要有方案解決到一半人口點維生。
唔係個個唔想獨，係諗唔掂，所以五大訴求先會成為最大公約數。

香港人應該當睇唔到
你諗吓今時今日都仲可以咁多人係咁自私就知

我明, 你明, 但其實仲有好多人唔明.
身邊唔少淺藍, TVB FANS.

入黎傾

行到呢度既170萬都應該心知，其實最緊要根本就係個雙真普啫，不過一路都宣傳左咁耐，一下子轉又重混亂。而雙真普又係好有籍口佢可以話做緊，去拖你時間攪既，咁放人同阻止黑警濫捕濫暴既訴求係用黎過度性袋住先啫。

冇得比 人地真係同你搏命
呢壇野比著係烏克蘭 起碼死十個黑警

問題係林鄭落台又點

然後 俄羅斯，

721元朗

烏克蘭係國家, 有自己主權 ...
香港 ....

人地幾大隻，香港後生出黎個啲個個瘦到呢

唔似嘅係人地可以直接對準政權
我地要對嗰個仲响北京
香港註定難行

我都有睇，心態上係可以參考，不過我覺得有啲文化太唔同

烏黑蘭民意係親歐遠多於親俄，但我地黃vs藍無一邊明顯有優勢，仲有一堆中立無意見。佢地仲可以有軍人教抗爭者佈陣同打交

烏黑蘭戰鬥民族，抗爭者&政府都係用武多過用文。政府好狠手咁立法，用實彈，而大家知有實彈都照沖，亦唔會反對大家用武力反擊。相反香港一向沖突較少，大家都係文多於武。要過到死人/殺人嘅心理關口

同埋最尾段字勁sad，俄羅斯都係成功反擊。。。

9成似, 無咁暴力
都係叫示威者和平再傾, 階段勝利之類

但同時香港起世界上獨特嘅經濟地位都係我地嘅籌碼

其實香港情況一撚定仲衰過烏克蘭，假假地人地都叫一個獨立國家，香港唔係噤易可以相顯並論。

如果要相題並論，好明顯要犧牲更加多

套野其實係sad ending .....
不過
有一點希望
都要努力

一條命換一個黨嘅滅亡
我願意

人命係共產黨之下好廉價
唔值得大家犧牲自己條命

係...其實而家俄羅斯不斷佔領烏克蘭邊界

對於烏克蘭人來講, 烏克蘭政府只是小boss, 類似香港政府
而俄羅斯先係大Boss, 類似中共政府

加油

唔好放棄就有希望

我岩岩都睇完WINTER ON FIRE
我可以同大家講,香港只可以靠香港人自己救
就算出到實彈射平民,歐美國家都只係會譴責
做到盡都只係經濟制裁,短暫既制裁對中共同港共只係蚊咬咁
唔好諗住會有國家出兵,大家真係唔好放鬆

香港只可以靠香港人自己救,唔好心存繞倖會有國家出兵幫手

呢幾日各國都講支持香港,其實都係得把口,千奇唔因為咁而鬆懈
唔好諗住會有咩實際行動,經濟制裁對極權政府根本不痛不癢
俄羅斯一直比歐美經濟制裁,當權者依然態度不變
冇可以為香港而出兵

自己香港自己救

話你ON9 怕你嬲
人地會因為你出兵打救你?

人地有國會可以拉總統落台 香港呢？

香港個情況其實仲難搞過烏克蘭
因為人地本身已經有普選
就算佢地唔出黎勇武抗爭，淨係做文宜
過幾年一樣可以換曬賣國既總統同議員
但香港只會永遠食屎直到２０４７